啱啱有個廢老見到720遊行橫額

屌鳩啲後生四圍搞掂震

好心你班垃圾咪撚用守護香港做topic啦
無人知係你地搞㗎